求轉台/續約 手機plan (家庭plan)

用緊CSL多人共享plan 3 sim card，十月完約。

CSL 與1010 街站至激優惠offer
優惠詳情,因論壇規定不能在此詳細說明
歡迎email 或telegram 查詢最抵offer

email:mobileplanforyou@gmail.com
telegram@mobileplanforyou